Ik was leunend tegen de muur bij de tijd en kijkend naar de ganzen die waddling ongeveer rond mijn voeten, en opeens een idee in mijn hoofd die leerde me hoe ik kon winnen van de beste detective die ooit heeft geleefd.
